Zimmi Reino Zimmeri Hah, miss temma ülles anni Kui temma teise Naise wõtti. 
Tema Poja Nimmi om Isack, ja temma Häh.2 Obbest,		Nelli Lechma,		Kolm Öchwa.		üts Wassick,		kattesa Lammast,		Nelli Kitze, 		4 Zigga. 		
